我想問有冇方法係手機玩金庸群俠傳

雖然d劇情識背咁制，但好掛住d bgm